有冇人好耐冇做野而最後又搵到工?

interview 問你中間做過啲咩你地會點答?

小小背景: 而家份工做左4個月, 覺得唔係好啱想quit, 但唔想俾人覺得jumpy所以唔想放落CV

我會照放 話舊工公司唔適合
但要諗定點答得好聽d

但我中途有兩份:
第一份 - 半年
第二份 - 1年3個月
第三份(而家) - 4個月

照放好似幾樣衰下

我廢青左半年 依家搵緊工

4個月唔驚啦
我1年空白都係咁in
鳩吹屋企有事...etc